你地愈搞匯豐同美心，就愈益中資

中資又唔搞
淨係識搞美心
美心係外資大股東
根本就算中立
外資/港資愈少
中資就影響愈大

而家中資果啲銀行零售餐廳就完好無缺，外資野就打爆罷食左先，你估最後邊個會得益，成班俾人帶風向